{ "translations": {
    "Documenso" : "Documenso",
    "No documents" : "沒有文件",
    "Documenso is not connected" : "未連結 Documenso",
    "Documenso service not available" : "無法使用 Documenso 服務",
    "Completed" : "已完成",
    "Draft" : "草稿",
    "Waiting for signatures" : "等待簽署",
    "More documents" : "更多文件",
    "Bad credentials" : "錯誤的憑證",
    "Bad HTTP method" : "錯誤的 HTTP 方法",
    "Connected accounts" : "已連結的帳號",
    "Integration Documenso" : "Documenso 整合",
    "Sign files via Documenso Service." : "透過 Documenso 服務簽署檔案。",
    "Failed to request signature with Documenso" : "向 Documenso 請求簽名失敗",
    "Please allow pop-up windows." : "請允許彈出式視窗。",
    "Request a signature via Documenso" : "透過 Documenso 請求簽署",
    "Users or email addresses" : "使用者或電子郵件",
    "Nextcloud users or email addresses" : "Nextcloud 使用者或電子郵件地址",
    "Documenso workflow" : "Documenso 工作流程",
    "The document and recipients will be sent to Documenso. A new tab will open with your Documenso overview. To place the signature fields and send the document for signing, please open the uploaded document in editing mode." : "文件與收件者將會傳送到 Documenso。系統將開啟新分頁顯示您的 Documenso 概覽頁面。若需放置簽名欄位並傳送文件進行簽署，請以編輯模式開啟已上傳的文件。",
    "Cancel" : "取消",
    "Send document" : "傳送文件",
    "Some users did not have a mail address assigned to their account. They were not added as signers." : "部份使用者的帳號沒有電子郵件地址。他們未被新增為簽名者。",
    "OK" : "確定",
    "Who?" : "誰？",
    "Users or groups" : "使用者或群組",
    "Impossible to get user/group/circle list" : "無法取得使用者／群組／小圈圈清單",
    "No recommendations. Start typing." : "沒有建議。請開始輸入。",
    "Documenso options saved" : "已儲存 Documenso 選項",
    "Failed to save Documenso options" : "儲存 Documenso 選項失敗",
    "Documenso integration" : "Documenso 整合",
    "To create an access token, go to the \"API Token\" section of your Documenso User settings." : "若要建立存取權杖，請到 Documenso 使用者設定的「API 權杖」區塊。",
    "Documenso instance address" : "Documenso 站台網址",
    "Access token" : "存取權杖",
    "Documenso access token" : "Documenso 存取權杖",
    "Connected as {user}" : "以 {user} 身份連結",
    "Disconnect from Documenso" : "斷開與 Documenso 的連結",
    "Request signature with Documenso" : "要求使用 Documenso 簽署"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}